點解東張閪望可以岩岩鬧人偷拍，轉過頭又偷拍人食二手飯？

利申：屋企人睇

睇奇妙啦

不如問下林鄭, 佢大撚把錢

世界盡頭收唔到
如果唔係我一早轉左....

報完人轉頭就講煮多春魚

有冇打格仔? (冇睇)

裝apps?

有

真係慘，無地址連工都揾唔到。點解香港會有人咁慘 無錢就連尊嚴都要捨棄？

佢就係得part time, 你要拗都拗到，但炒散眞係唔穩定

佢做通訊業架喎, 同埋佢話投資失利先搞成咁